香港仲有冇好食既扒房？？

樂意扒房同法式牛扒屋都收左皮

rubes and Tuesday啦

ruby*

大坑Pheromone

Outback

and乜7 名都未識就收皮啦
仲要講間咁既垃圾出黎

[認真] 香港邊間扒房係真係好食

morton

呢啲先叫扒房

Wooloomooloo Prime
一定要Prime
好食過wooloomooloo好多

想食好食既威靈頓牛扒，
maze grill full booked

大家樂晚市啦

尋日lunch walk in去都有

鐵板牛扒走鐵板？

間野好難食

自己煎嘅邊度入貨好
係美國買過翻黎煎，肉味比香港買嘅強好多

土瓜灣 哥登堡

各有口味啦
大部份人覺得好食佢已經成功了

花園

grand hyatt,ruth chris

巴打食開咩

Intercontinental

想知如果想買靚扒返黎煮有冇介紹
除左一田個d之外

但好貴

我係女既

最新試既真係pheromone 。。。但如果只講威靈頓牛扒，咁wooloomooloo 好食過maze grill 好多。。。

高級餐廳黎講佢D扒唔係貴啦
貴既好多一塊普通西冷都要800+

prime 唔prime?

食得起

Cafe de coral

唔係食唔食得起，咁講真，香港又未有邊間餐廳我食唔起

但同你用800蚊食一餐，全部starter 太咸，要不煎燶哂，個steak 又over cook 。。。咁我不如捐左佢唔好令自己難受

Intercontinental ，grand hyatt， 同埋louis有係灣仔重開

Lawry‘s 既 prime rib 都好正

依間野真係冇特別，係英國食過5次唔覺得吧好味。完全比唔上gordon個名同價錢

Ruth Chris ，扒、蟹餅、沙律都好食，係甜品一般少少

Ruth Chris +1

元朗有間叫
加勒比餐廳D扒真心唔錯，又有live歌聽
好可惜最近執左

紫丹亭後街牛扒 灣仔銅鑼灣嗰邊

蟹餅真係無得輸

Morton’s

俾得起錢嘅，文華東方扒房

波士頓

之前食 bread street kitchen & bar 都覺得好難食

Grill room

金鳳就收皮la，食過就知依家完全唔好食

其實連星級扒房都可以叫難食既
有咩扒房會冇難食既扒
大家要求好高
或者口味獨特
雖然求其講一間餐廳都一定有人會話難食

花園餐廳